十年後的連登就可能無哂前高登會員了

我已身亡

十年前都無你啦

你咪又係47歲先上

58歲了

46呀

十年之後可能你重要見破產官添

十年後係唔係用緊繁體字同廣東話上網都無人知

但係你仍然有我

成繁體字會被批鬥

講支那會終身bam

10年後游B變私煙

Sweet

前高登會員一字頭number

不如話而家高登有幾多個係10年前註冊？
我得九年

好威咩？